(台測)白宮又爆炸

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

宣揚和平主義的美國總統詹姆士·索耶爲了結束長久以來的中東戰爭而親自前往伊朗表示和平，聲言他會把所有部署在中東地區的美軍全部撤出，將自己的提案交給其他國家審核。約翰·凱爾是一名在阿富汗服過兵役的美軍中士，因爲行爲不檢被革除後去當國會警察，成為美國眾議院議長伊萊·拉弗森的私人護衛。而約翰好不容易得到一次美國特勤局的面試機會，並與自己關係不好的女兒愛蜜莉一同前去白宮。面試時，特勤隊副主任卡蘿·菲妮提因為看不上約翰的狼藉簡歷而拒絕了他

3 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野